點解我正常樣正常身高都溝唔到女？？？

錢都ok 住公屋 算係甘

會唔會係太無聊？

你覺得自己正常姐, 人地唔係咁諗

甘你老母

住公屋死罪 要2000呎架d臭雞

因為打甘囉 問 問你老母點解生左個弱智仔啦

戶口有幾錢?
父幹?

中文都未學好，緊係無

因為甘你老母

因為你係唔識中文嘅5p仔

因為全世界只有你自己覺得係正常樣

平時我啲親戚都會話我靚仔架喔

最起碼我都叫住港島

我子承父業
爸爸做看更

因爲你唔識中文囉on撚99咁

唔明點解大家話我唔識中文

親戚d老套說話你都信 傻仔
我夠係大撚把親戚讚我靚仔啦，你出面d人讚你靚仔就話姐

有架 啲姐姐會讚我

因為你前程似甘囉 btw 可否死番去你5p老母閪到再出來可能唔只係正常樣

照下鏡 世界需要你呢種廢人